死黑警 識唔識咩叫：鳥盡弓藏 兔死狗烹

你班仆街今日點對市民 他日共產黨都會點對返你地
唔好以為同共狗可以做一世朋友呀